以前我覺得日本小學館好撚勁

心諗 wow 讀小學就開始創作、出版漫畫 咁撚勁